---
title: Rubrik Union
date: 2012-10-28
categories:
- laporan
- Marsinah FM
layout: laporancmb
---


![200px-Oktober_28_union.jpg](/uploads/200px-Oktober_28_union.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Rubrik Union dengan tema Penangguhan Upah, Memberatkan Buruh 

**Lokasi** : Studio Marsinah fm 

**Alamat** : Jl. Tipar Selatan XII, No.9, Semper Barat, Cilincing, Jakarta Utara 

**Jam** : 09.00.00 WIB - 18:00 WIB 

**Hadir** :
* [Nani](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Nani)
* [Bro](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Bro)

**Ringkasan**  
* Rubrik Union bertema tentang penangguhan upah yang marak di KBN Cakung
